1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?  

 localStorage: Зберігає дані на стороні клієнта, інформація не видаляється після закриття вкладки або браузера. Дані localStorage залишаються в браузері навіть після перезавантаження сторінки або вимкнення комп'ютера і доступні для всіх вкладок в даному домені.  
 sessionStorage: Зберігає дані тільки на протязі поточної сесії. Інформація видаляється, коли сеанс браузера закривається або вкладка з якої вони були збережені закривається. Дані sessionStorage доступні тільки для вкладок, які відкриті в даній сесії.   

2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?  

 localStorage та sessionStorage не є надійними для збереження чутливої інформації, такої як паролі, через те, що вони доступні на стороні клієнта і можуть бути зламані

3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?  
   localStorage vs sessionStorage:

Коли сеанс браузера завершується (наприклад, користувач закриває браузер або від'єднується від Інтернету), дані, збережені в sessionStorage, будуть автоматично видалені.  
Дані sessionStorage обмежені часом життя сесії і доступні тільки під час поточного сеансу браузера. Кожна нова сесія має свої власні, чисті дані sessionStorage.

